Connect撐警大陸醫生李文亮之死 能夠取勝

一個已經死了的人，拿出來做面子工程，強行把一個已經死去的人假救 共產黨博命抹黑佢

應該煲大佢
而唔係俾佢沈

黃藍是政見
黑白是良知

琴晚好多大陸人覺醒左

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

你好！这是我在# 我要言论自由# 这个话题 参与人数最多的时候 截下的图片，希望对你有帮助

fr 大陸人

鬼同佢地同胞

Posted @withregram • @thestandnews 武漢肺炎爆發初期，曾有8名「吹哨者」醫生因公開疫情被訓誡，後來被稱為「造謠八君子」；其中眼科醫生李文亮，因感染武漢肺炎，2月7日凌晨病逝，終年34歲。

有北京市民在通惠河岸的雪地上，寫上「送別李文亮」的大字，並躺在雪地上扮成感嘆號。

圖片來源：微博圖片

From @izanihc.itna
從光復香港，至光復中國；
從時代革命，至華夏革命。
呢一場覺醒，係通向民主大門嘅鎖匙。
要真正推倒赤納粹，必先習結國內力量，從內撥亂反正，光復民主中華。
雖然係遲來嘅後知後覺，但總好過永遠嘅不知不覺。
如今反共火種已經燃起，只差香港人最後嘅一扇風， 燎遍華夏。
手足們，革命！
🏴🏴🏴🏴🏴
自己香港自己救。
光復香港，從來都係你自己一個人嘅時代革命。
🏴🏴🏴🏴🏴
#香港 #香港人 #香港加油 #香港人加油 #香港人反抗 #光復香港 #時代革命 #光復香港時代革命 #五大訴求缺一不可 #五大訴求 #缺一不可 #武漢肺炎 #武漢 #肺炎 #共產黨 #共产党 #中國 #中国 #中国肺炎 #口罩 #沙士 #光復中國 #我要言論自由 #我要言论自由 #hongkong #standwithhongkong

不推文，不推文，不推文！！！

推到佢地支爆啦 咁香港咪有機會可以獨立